\chapter{Identificação do Curso}
\label{chap:identificacao}

Quadro Síntese de identificação do curso: código e-mec, sigra, atos legais de autorização e reconhecimento do curso, dados gerais do curso
